catgirl又走出黎乞食啦

之前直播放個支付寶QR CODE出黎叫人比錢你 仲扮曬野話隨緣啦 宜家仲整埋paypal 乞食啊？ 邊個youtuber唔攰 大把youtuber邊翻工邊拍片 真係未見過youtuber好似你咁唔要面 懶到直播訓教都好意思話自己係youtube creator？

講真 洗下頭 疏整齊個頭 帶翻個bra先拍片有咁難咩？呢種唔係扮靚 整齊係對觀眾既尊重 你仲成日話自己有潔癖 明明最污糟就係你自己

don't make the fat shit famous

錯的是這個世界

係佢自己搞到自己咁

佢拍淘寶開箱片個時成日嫌d箱同紙皮污糟
又話自己有潔癖
但佢自己又成個人都鬼死咁邋遢
好心佢執下自己先啦
樣衰都算
仲要港女格

cat girl冇帶bra?
有冇圖

佢不嬲雙重標準啦
又要標榜自己好爽好直 唔假唔港女
但一俾人話佢對住啊ken好港女
佢即刻話 睇佢片做咩咁認真
明明自己小氣到仆街又要扮豁達

成日話自己唔介意人地點睇佢
但人地一俾意見佢叫佢執下個樣佢就發囇老脾
唔係批鬥人就係block人

邊個會keep個d圖

講還講⋯

冇圖唔鬼捐

佢個波有冇 濕疹 爛肉

份人好假

肥婆改不了吃屎
佢係咁勤力嘅就一早減咗肥啦
做乜撚野都係咁懶
佢有咁多fans都係因為呀ken拍片+剪片好咋
冇呀ken 佢什麼都不是

有架 詳情睇佢三點式條片

應該就快可以開盤賭肥閪幾時會爆血管/心臟病發

<1年 1.18
>1年 3.60
唔會爆血管/心臟病發 1000

肯家有啦
之前帶bra個條片都見到個波有濕疹

佢真係乜柒都要啊ken幫佢
如果冇啊ken佢仲邊拍到片

呀ken可唔可以快d飛撚咗catgirl去
食咁多年屎乜都夠啦

咪就係 等個fatgirl知道自己什麼都不是
究竟啊ken係點頂得順佢 但佢仲要係真心覺得catgirl好得意

一係呀ken就俾人落咗降頭
一係就佢本身真係feederism 見到catgirl越肥越冇自理能力就越有安全感

核撚突到佢

好想救呀Ken走

救咩呀 可能呀ken係好enjoy架
佢好大機會係feederism啦
Catgirl唔肥佢唔安樂
越肥佢越有安全感
真心為佢好想佢健健康康嘅一定會逼佢減肥

Fear is temporary
Love is slavery

我都覺得佢好enjoy

如果係自己屋企人肥到咁 我諗無論咩人都會盡力令佢減肥 叫佢唔好食咁多
但呀ken係好支持catgirl繼續肥 放肆食
根本唔係愛 只係為滿足自己

貪心的肥婆

似r緊痕喎

係佢張泳池既相留左句深水炸彈比佢block左

我叫佢為左自己健康減下肥都比佢block左
真係好撚小氣

點解有人會睇佢
係咩心態
見到己經有小小反胃

真係唔係好明又要屌又要睇嘅人乜嘢心態，個肥婆我除左知道佢個樣之外從未click過佢一條片，想收一個YouTuber皮最好嘅方法就係唔批評唔討論，只要無點擊率遲早收皮，但你哋又戇鳩到對佢指指點點教佢點做好一個youtuber 真係戇鳩無極限

佢係肥婆一定黑人憎既表表者

你咪又係又要入黎睇呢個post又要屌

呢幾個月太多肥婆post 我一個都無睇過覆過，但今次真係忍唔住 班撚樣真係太煩一個暗瘡肥婆都可以討論一餐

大家都想批鬥到佢收皮 令呢個世界所以肥婆都收皮

關你撚事咩，由唔係迫你比

希望你成功

Catgirl fan？

仆街cg乞錢去旅行都幾無恥

多得你班廢青小學雞吹奏佢
最撚抵死係你地

幾撚時有吹奏佢？
閱讀理解有問題？

依個POST唔係
唔撚洗即刻屌嘅

真係有樓主呢d傻西去睇架原來
我淨係上連登見下佢d圖先知佢係catgirl
見到佢個樣都冇興趣睇佢拍片啦下嘛

依個post唔係就唔好係到講啦

唔想知咪唔好入黎睇

我記得個肥婆唔識食野做食評講錯人串話人人口味唔同
之後睇戲GET唔到導演講咩出影評比人笑又走出黎橕
根本肥婆無一個係無辜的

唔撚係比人吹奏會有今時今日收鳩你地錢？
你都戇鳩鳩
不過連條咁嘅濕疹死肥婆都睇
睇個位都有問題
即係閣下

唔屌柒呢d死肥婆只會令其他死肥婆越黎越就自信
就係你呢d傻西唔幫手屌柒佢先令到香港既死肥婆越黎越睇得起自已

唔想執垃圾嗰陣咪話自己有潔癖

乜撚野收鳩我地錢？幾時有話過我有俾錢？
你就真係戇鳩鳩
宜家就係屌鳩佢等佢唔好再出黎呃錢

嘩係連登開post屌真係當自己屌左

你閱讀理解就真係有問題啦

好撚煩，呢d肥婆都有人睇，仲要推埋上熱門，你班仆街係咪有病？
如果唔係阻住我睇po，我都廢撚事入黎屌你地
佢要作賤自己唔撚減肥關你地撚事？
間唔中就有條死肥婆既po，煩唔煩d，有索女唔睇睇肥婆，唔知做乜尻

其實你係咪唔知咩叫吹奏
佢班fans就真係吹奏佢啦

我對佢既印象只係一個樣衰肥西 直到係連登睇到個po話咩catgirl ken床照以為有d咩睇 點知入到去live見到佢兩個係度訓覺

我有朋友好撚鍾意睇佢

Who

係社會既錯 竟然無拉佢影響市容

喂 人哋乞食都叫乞得有主題 會打吓機呀
隻FatGirl每次直播0內容
得舊肥肉坐喺度讀啲小貓三四隻嘅觀眾留言

其實你地唔睇唔得咩？

直播訓覺

有幾阻啊？係咪手指唔識繼續向下look? 無視個po咪得囉
你真係唔想睇自然就唔會入黎睇啦
我要開po又關你撚事？

駁唔到就駁唔到啦

係佢直播用屌過無數次啦
個個都似你淨係敢係連登出聲？

咁瘦 幾耐之前 搞咩變成咁

其實講到尾，係因為佢又矮又肥又醜樣，如果佢天使面孔魔鬼身材，就咩都無問題。最大鑊佢係魔鬼既樣+魔鬼嘅身材

係阿ken先keep住睇啲片 我覺得拍同剪得幾好

No need thank you me

雖然好普通 但執下個look 留返長髮 化埋妝 應該呃得下人
到底中間發生左咩事

最錯係仲有人睇同支持佢

有日屎忽痕走咗去睇佢直播
之前閪多士同Sunny係YouTube吵大鑊
所以有觀眾問肥婆點睇依件事
條肥婆竟然叫人唔好問依個問題 話佢唔回答
雖然真係唔關佢事
但佢有冇諗過
之前佢介紹個泰式火鍋食到肚痛個單嘢
Sunny都有去拍片 幫下肥婆澄清
但個肥婆今次竟然冇幫口 仲話唔關佢事
雖然我唔知佢之後有冇再講番
但聽到佢咁講真係覺得
YouTuber真係好黑暗

有時睇直播睇下佢點樣迴避問題先好笑
每逢觀眾話佢 冇洗頭口唇乾濕疹嚴重左要戒口要做運動出去行下
佢一係就黑面發火 一係就直接無視
最撚恐怖就係有個忠實擁躉 ma_ti_ 幫佢護航
有咩都幫佢擋幫佢答 成日捐錢俾catgirl
我心諗你仲勤力過d 5毛
人地5毛出po都有錢收 佢貼錢做野

話鍾意泰國但唔食辣野
細個住過+去左兩個月泰國但一句泰文都講唔出
佢講d泰文字已經唔係口音問題
直情成個音都根本發唔出
真係未見過一個旅遊youtuber語言能力咁樣

嘩屌你咁都講得出 豬排就豬排啦仆街 執下

肥婆9成都係心理有問題 人又小器
本身想講十成 但係我身邊又有個肥婆fd好人到痴線 想講十成都講唔出

原來真係有人睇佢

肥婆永遠有精神分裂

點解會有人睇佢d片

條肥婆要叻就係block人

得你條傻尻睇咋嘛 係要睇個肥婆

諗起之前cg見到聖結石同屎萊母開心到喊左
勁on9

係囉聖結石係佢偶像就講得
真係龍門任佢搬

發覺好多絲打都睇開catgirl

其實佢幾多歲

百貨應百客，又唔係呃又唔係搶

絲打與其眼紅人地、花精神嬲人，不如自己增值

點解你要去睇？
你傻撚咗?

佢條臭閪肥婆唔係最on9, 睇佢班人先最撚on9

你睇下有幾多人 就證明唔係得我一個睇啦傻鳩
順便多謝唒你幫手推po

邊忽眼紅佢
眼紅佢乞食？ ？

條女咁撚難頂你都睇，我都比個 你啦

多謝哂你入黎cm幫手推po

究竟要幾撚有自信先做到?
重要究竟睇佢片既人要有幾鐘意痴肥既女人先會睇

唔好貼LINK 幫佢增hit rate

張圖係我cap 話你知唔係r緊痕

好想識ken真人
一係聖人 一係超級變態
唔講外型 cg 啲性格習慣都好劣

以前瘦果陣都似返個人

Cat girl真係好核突
唔明點解啊ken屌得落
更加唔明點解會有人睇佢啲片
我淨係見到cover photo都嚇鳩縮
全部唔想㩒入去

明明同蘇永康一樣都係人型豬

肥婆真係冇一個係無辜
心靈比外表更醜陋

死肥閪班fans真係要驗腦

真係幾似蘇永康

佢又直播緊呀

24

愛情滋潤 越黎越肥 唔驚冇人要

佢已經取代左欣宜個位

點解你哋會留意佢
佢好出名

墮到得返兩塊皮

呢張好清析

牙ken吊到大左肚都唔知

欣宜大大粒呢兩個仆街死肥婆都未收皮 幾時先輪到catgirl

好撚唔掂

欣宜大大粒性格起碼冇catgirl咁閪

就算條件幾差既男仔 都好難接受catgirl掛..

痴撚線到底咩人先會睇佢啲片

屌 無時無刻都有食物嘅陪伴

cls，原來真係有人會睇㗎

咁既垃圾都有人留意 唔怪得之佢可以靠youtube搵食啦

冇討論價值
你開post講佢盞益左佢
應該無視ignore

佢都搵到食
咁對個啲拋個波出黎啲女算唔算係一種侮辱

我都有睇下d片
阿ken真係拍得幾好同剪得ok

老老豆豆，人地係點關我鬼事咩
成日係連登開post講佢做乜鳩

其實樓主咪又同Fatgirl一樣小器，
人地覆啲嘢唔啱你聽咪又係著撚晒

利申：一條片都冇睇過

我小器但係我唔會扮大方
佢係扮哂唔介意又要屌鳩你
我宜家擺到明屌鳩你

本質上咪又一撚樣，
仲要好撚自豪咁

你打呢幾句真係臭閪港女格到

Catgirl都有連登仔出黎護主

駁唔到咪淨係識話人港女囉
我講既野唔岩你聽你咪又係照屌
咁本質上你咪同我都係一撚樣

Catgirl既fans真係好恐怖

鍾意得catgirl係咪都同catgirl一樣係心理唔平衡嘅死肥婆呢

好食懶做，垃圾

你真係傻撚左
唔好以為下下撻港女兩隻字出黎
自己就岩撚哂啦
縮返落你老母個閪到啦 護主狗

駁唔到咪淨係識得鬧人港女囉

catgirl最大問題應該係又肥又醜樣又生濕疹 頭髮又油 另外加埋eq差
不過 我諗應該好多人叫佢執正d 減下肥 洗下頭 戒下口 一樣野講百萬次 俾我都燥啦
我曾經暗瘡好嚴重 好多人叫我洗面 又關心我 其實我睇緊醫生 一直都有洗開面 但冇改善 我都好撚唔開心
呢d所謂好心既觀眾其實係令人有壓力加唔開心 因為逼住自己諗自己既唔好既野
講真 有頭髮邊個想做癩痢
另外 好多kol youtuber仲乞人憎過catgirl啦

收皮啦 身體差就改啦
我因此食素食咗10幾年，全部自己整，由0運動變做到hiit 1 個鐘

屌你 原來真係有人睇catgirl

下 肥婆都係一樣 全部根本都應該落地獄

講還講......

佢應該平時都係咁樣禁呀ken個頭落個閪到要佢奶